notebook 換殻換keyboard

想問吓邊度可以咁做 同埋大概幾錢到

thinkpad系列可以淘寶買parts 自己換.